大家覺得點先算鍾意左一個人

一定要有心跳既感覺 定 成日掛住佢 諗起佢 想佢係身邊就已經係鍾意左?

諗親都有種唉屌好撚煩既感覺

會成日不經意諗起對方

完全就係 唉屌真係好撚煩

咁你覺得唔會有個心係咁跳既感覺 但又諗起對方算係咩?

人愈大已經無左好似以前初戀個feel 但都會好掛住對方

可能你只係當佢係一個好重要嘅人/親人呢

第一次對上眼個種感覺
成個人呆左望住佢幾秒

巴打好返未

點解？

無之前咁有事

但仲係會掛住佢咁

咁但係熱戀期過左 都唔會有心動既感覺
咁唔通唔算鐘意？

港女喜歡自作多情 就已代表了相愛吧❤️

即係點呀
你係咪打錯字?

沉書

啱呀好似除左第一次鍾意人會feel到自己心跳加速之外 之後都冇試過lu 依架只會諗起對方 所以我都想知究竟點樣先算鍾意人

個樣會順眼左 明明唔靚都覺得靚

首先唔會已讀不回先
會好緊張你講每一句說話

姐係你地一齊耐左 見面唔會再心動
但都會好想見到對方 掛住對方

其實有心動既感覺係咪必要？

有時候坦白啲 可能比較好既

當你唔會問呢條問題個陣

一見鍾情 好想見佢多D 好想同佢相處多D 會小小怕羞 心跳加速都有

對親人嘅感覺唔同
諗起佢會訓唔著 專注唔到 會心痛呢